[有片]新屋嶺受害中大生發言

推

全世界都要睇

推上熱門

😭😭😭

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

段狗冇人性

女手足好勇敢

輪姦

大家要繼續戰鬥

麻煩英文好既手足做過英文字幕, 要畀外國知道
唉睇幾多次都咁心痛

Agger

呀！！！
死黑警！！！

屌仆街
好嬲好嬲
黑警死全家

事實擺左眼前 冇得再話假喇掛 香港人 咪再自己呃自己喇

Push

Pish

推呀

仲要除口罩

絲打

好嬲 好傷心 好想打人.....最好就好冇...

佢地唔係警察, 佢地係恐怖分子

班狗真係連狗都不如

push

pause左好多次先睇曬

tui

受害人真心話換來一堆廢UP

推爆佢！

香港啲校長冇撚用

豬？

段弱智

唔好再咁撚假惺惺啦屌你老母
如果真係你個女你仲會唔會咁淡定呀仆街

好嬲 好傷心 好想打人......然後唔知點幫佢....

女學生你好勇敢 好多謝你企出黎.....

校長？仆街就有佢份

屌，睇到喊

唉 DLLM

唔敢睇

個校長好撚廢

我諗係人都會覺得好心痛

慘

推啊屌

八大校長都冇風骨

我頭先都講左 我頭先都講左x1000
屌你老母 人地要你肯定呀 仆街

唔敢睇 真係唔敢

喊咗
中大個女仔好勇

推呀dllm

手足
對唔住

冷血到仆街
我係現場一定會鶳

香港人欠你地既

好難受
但係都要推

Up

推上twitter

推。

斬佢老母

呢個要推

好想喊

新屋嶺有私刑致死同強姦我都信了
反正間房全黑又冇CCTV
做完又冇追究

[行動post]如何塞鐵

嬲到仆街

推爆佢

屌哂三萬黑警老母個臭閪 強姦犯

真係屌你老母
睇完無反應真係唔撚係人

屌我男人老狗喊撚到仆街

一好撚痛....
一世不能磨滅嘅陰影
黑警欠你地嘅
我地一定要堅持到要佢償還
唔好再有底線 好嘛......

絲打好勇敢好對你唔住
段崇智我屌你老母點解仲可以無動於衷

睇到都心痛
不要只有我看到

好撚嬲呀

Sonia 好勇敢
喊左

推呀，仆街死黑警

已經無法用言語表達我既憤怒
各位黑警 小心睇路 禍必及家人

黑警死全家

手足

香港人欠左你地

黑警！

女義士

除口罩申訴固然勇氣可嘉 但之後啲狗唔知會做咩嚟報復 要小心呀

食屎啦你老母

仲有良知嘅，聽日開始真喺戴口罩，好嗎

P

段崇智落台

有冇文字版，唔敢睇片

點解段崇智聽完可以無反應
學人做乜撚嘢校長

推

黑警要切柒 自掘雙目 斬雙手雙腳
你班hihi等天收啦

你老母無生個腦比你？定你無老母

死段狗食屎啦

睇完嬲到喊
點解段狗可以冇人性到咁

香港人 團結反抗

要睇片先知 個受害者有幾激動 佢講嘅嘢有幾感動 受嘅傷有幾傷 你要身同感受

段狗食撚屎

用下個腦諗下先打野啦唔該
你咁打做乜呀

畜生

點做校長?

你up乜L？

睇到喊
我都好驚遲早到我
但更憤怒
手足受太多苦啦，香港人，幾時醒呀

心都碎撚埋
條撚屌仲話要證據

點解有 "人" 喺個學生講完嗰啲經歷都可以咁 "平和官腔" ?

求下你睇片

Isis捉女人做性奴
真係冇分別

呢個教畜有咩資格做暴大校長

屌你老母，黑警必須死全家

屌你老母，人地女仔人家出哂面，吾幫唔係人！

接受唔到香港有呢D事

轉貼[大家好 我係其中一位受侵犯同學的朋友 我沒有連登帳號亦不𢤦整文宣圖，我希望香港人能支持和鼓勵他們勇敢站出來，10月11日 12:30 能不能到遮打花園來個快閃 聲援學生 幫忙宣傳一下 謝謝大家」
咁聽日本身就已經有個快閃，大家可唔可以加埋呢個主題落去呢

睇啦，唔怕。 你要知呢一刻差佬有幾反人類，當人係戰俘咁玩。

好勇敢
好想同你講聲加油

我都係
真係要閹撚咗班狗

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

睇隻教畜坐姿就知佢權貴不可冒犯
消費班學生做騷
手足 連登呢個家會撐住你
呢啲冷血教畜必定落地獄

屌你老母，五毛死全家，Blocked

求英語手足翻釋推上國際

黑警死十八代

Help push

加油
我知道一定一定非常難受
都知道你非常之堅強
香港人都一定會繼續努力去抗爭
願榮光歸香港

我屌你個老母 死黑警

屌 睇完好撚嬲
黑警真係仆街死全家啦 屌你老母

身邊有d朋友有聽力障礙
另外都想有中英版
可以做文宣

仲起碼要有台灣版, 日文版

班仆街一定CHECK 過曬背景先決定捉邊D人入去虐待，分分鐘女義士受過既家暴，班仆街會照做一次。

晚晚咁虐待，底線不停降底，最後虐待到死人都麻目曬。

校長我屌你老母

P 牌都照推

佢企左幾次出黎
咁你呢？唔好再打飛機出黎啦

嬲完肯企出嚟未呀屌你老母

屌，睇完之後喊到仆街
我心入面既中大校長從來只有沈祖堯
段祟智完全冇資格做中大校長

好勇敢，好多謝佢咁勇敢企出黎我哋全部手足都係你屋企人！你並不孤單！

點解個女義士 三翻四次都要出黎 但係大家就繼續休息？
因為被捕既唔係你地 沒事兒～沒事兒～ 仲未燒到我地 大家可以繼續休息

心都Up埋
黑警只有死呢條路比佢地揀，唔可以有第二條路

究竟可以做啲乜
而家受害人企咗出黎喇
香港人肯行動未

推
到底點樣先可以令罪有應得嘅人得到制裁

女手足

屌你老母段崇智

推
多謝你仲有勇氣除低口罩企出黎 知道對方都係講返啲垃圾hea9你都願意講返自己經歷出黎 心理創傷唔係個個人克服到 你已經好叻

出封聲明 真係咁難咩
點解 校長 冇呢個勇氣

多謝你咁勇敢

人神共憤！

唔敢睇 就係輪左？

跳住黎睇... 真係唔敢睇晒成條片
屌你老母死黑警

睇啦 睇先可以身同感受

邊有講輪姦？

佢冇講輪姦。

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

睇到好心痛

Tui

佢企出黎
所有人已經冇理由再匿埋係屋企

黑警 日日爭取打架
打傳媒 打議員 打女仔
黑警 破壞香港法治
黑警 破壞香港法理

條女把聲聽到我心都酸哂好想保護佢

好撚勇敢。。

好心痛

一個出黎講，
跟住更多一個一個勇敢出黎講

一定要保護佢，一定要
中大人又好，朋友又好，一定要！！！

好勇敢

睇哂佢

冇
至少從佢口中冇講過呢件事
我之前集會都聽過佢講
性暴力分好多種
用性方面唔尊重你都可以叫性暴力

有名你叫, The CHINESE university of hong kong

831

輪姦雞姦乜都有啦

點證明佢受害？

條片有打格版㗎

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命及各手足嘅身體心靈創傷重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

推 一定要比全世界知

性暴力唔係等於輪姦，唔好講一些未確定既野，咁會傷害當事人

應承我，贏左之後一定要黑警死全家，唔可以心軟

721811831

睇完喊出黎

絲打加油。。。
垃圾校長

聽日就同你打系爆佢

唉

屌你老母tvb
Cut 撚左佢話比班仆街性侵果句
狗撚到

好心痛
香港人反抗！

Tvb點講？冇睇

仲睇tvb

對唔住手足

真係聽到都覺得好驚 更何況親身經歴

痛心疾首

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

我屌你冇人性 憑乜嘢做咩校長

認真問 有冇人願意企出黎搞一次支援被捕手足
等佢地知道 仲有好多香港人支持佢地

成段片無講強姦、輪姦或雞姦
性侵太廣泛

中大校長食撚屎

好撚心痛屌你老母，中大校長兩邊都話譴責，但係有冇諗過受傷受害既，一個係對人，而一個只係死物？ 咪撚再懶中立，呢件事件根本冇可能有中立呢回事

黑警食屎狗

屌佢老母

傾你老尾

人地都企出黎,但大家連最基本的戴口罩都唔做

到今時今日仲有人唔信既話
呢啲叫無藥可救
大家唔需要同呢啲人再解釋啲咩
因為佢地缺失左最基本既理解能力

多謝你。

講返件事出黎已經需要好大勇氣
更何況眾目睽睽下除口罩
個垃圾校長枉為人師表

推爆佢!

黑警死全家!!!

仲話驚， 連帶個口罩都驚都唔敢仲可以做啲咩？

聽到喊咗

對唔住 我地救唔到你

性暴力點解唔直接講強姦?班狗無理由做啊出架喎
呢位同學咁樣講完出黎，有D 擔心佢人身安全，會唔會比狗告佢老屈，然後捉返狗局滅口或者威脅佢中大既朋友？我地可以點做

Twitter

你要堅強呀
全部真香港人都你支持你同其他手足
頂住呀！終有一日一定能伸張正義

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

妹妹
我唔敢想像你經歷左D咩
多謝你咁勇敢願意一次又一次企出黎話比我地聽黑警既真相
加油！

真係睇到喊

支持女手足

人渣智

剿滅恐怖份子

推爆佢
警恐死全族

嗰個都要睇！

屌你老母
你全家死

感謝, 全力文宣!!

吊，傾傾傾，傾你老母咩，出個聲明都傾傾傾，無承擔，無膊頭，枉為中暴大校長

真係好火！

推
加油呀手足，你仲有我哋

黑房認唔到人 仆街死popo

男仔就冇人關心?

同我推爆佢

屌要幾有勇氣先可以

Heartbreaking... :(

佢真係好勇敢屌 喊到收唔到聲

聽到好心痛

佢話佢係毛孟靜記者會既龍小姐，但係佢果日開記招係話去葵涌警署？

絲打加油

我對你地唔住

呀！

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

呢張清啲, 幾靚女

大大力推

答單問埋，毛ＥＥ記招個陣龍小姐係咪用左變聲？同依家中大個個把聲唔太似。

個心好痛
大家要守護勇敢企出嚟嘅女手足

堅持住阿！

我唔敢聽曬。。我而家一聽呢啲我壓力大到即刻嘔出離 有無人同我講下佢真係比啲狗性侵左？定係用手果啲？我聽到一半聽到佢喊聲我嘔左出離 真係好難受

個心乸住痛...

想再問問因為佢話佢927果日講既性侵經歷同佢係毛孟靜記招係一樣，不過一個係話葵涌警署，一個係新屋嶺

「頭先我已經講咗」
「所有嘅暴力都係暴力，只要係暴力我哋都會譴責」
屌佢係咪覺得自己好撚中立
無撚人性

我都係... 壓力大到唔敢聽

幫推~~~~~~~~

多謝你勇敢發聲

講完仲要鞠躬
睇到孬

吳同學你好勇敢，要撐住呀

唔敢聽

其實s小姐係上之新屋嶺集有發過言，佢講過係和理飛係商場不停叫香港人加油，令佢振作勇敢站出來！
希望大家唔好意為係商場叫口號係對運動完全冇幫助！大家每做一件事都可以感染到其他人甚至改變依場革命既結果！

催人泪下

屌佢老母點解聽住個女仔喊住咁叫佢發聲明佢都可以無動於衷

聽完重瞓嘅人唔該拉去打靶

仆街狗 真係忍唔住

!!!我DNLM 段崇智!!!!

休息唔夠都要出

依家好過浸中啦

副校長比段校長好好多
起碼會安慰下學生

有片

個班話人蒙面作故仔嘅垃圾 出黎未？我屌曬你哋老母

屌 我睇到喊咗
一個受害人要企上台，講多一次受傷害嘅傷痛
其實真係好痛

佢都好勇敢出黎
我諗唔到理由呢個社會要無視呢啲不公義

喊到仆街

藍絲群傳緊依家 知唔知咩事

個校長簡直冇人性

好似話圖中女仔私生活唔好

聽完佢廢up之後，我想潛入中大打柒佢

仆街,姦仲要玩sm
屌你老母!!!

應該唔係本事件當事人？
比人剪頭剪尾
依家比藍絲傳到咁

好擔心d學生心情

好唔好都唔應該比咁對待

可唔可以個樣打返格仔？
曲線公開佢張相和個人資料？

我FB搵就唔見有相

以為係邊個，原來已經block左

喊咗
感覺完全係我喺出面比人蝦
講晒人哋點hup我
我冇權亦冇能力反抗
返到屋企同老豆呻仲要比老豆冷對待話我唔啱

黑警有權
示威者弱勢
校長譴責晒兩邊暴力係完全冇用囉
完全冇幫緊佢嘅學生囉

唔敢聽 我怕頂唔順 sorry

推
好心痛比人捉嘅手足
班仆街冇法管咁真係一場運動睇清香港政府幾撚腐敗
仲乜撚嘢國際大都會wor 食屎啦

事到如今

我地要朝早出動 同港共攬炒

= =?

「轉載」段崇智對話會後，中大閉門對話會文字分享

有時真係好無奈 玩左成4個月ONLINE GAME 都重未清算到D狗狗

推 大力推 唔知講咩好

佢真係好叻好勇敢

校長 你老啦 不如退落來啦

推上去

好sad

狗一定咁回應：請事主立即報警 提供實質證據

Diu

中大人搞大遊行，由中大出警總

Police is liar! 2019Oct11

多謝你 勇敢企出黎講出真相

妳好勇敢，一齊加油

絲打好勇敢
聽佢喊我都感受到佢有幾驚

推絲打好勇敢
如果係我我未必有勇氣講 甚至諗起都可能會崩潰

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

721

屌

攤水

手足啊

我地要做得更多

手足我好愛你😭
要堅強💪🏻

加油💪

推，一定要睇

ppppish

聽到喊 出張紙聲明到底有幾難

推 好心up

報仇再對準政權ok?

小弟同個外國文宣手足寫咗篇關於新屋嶺嘅文可唔可以幫手推

睇到喊撚到傻仔咁

依家仲可以做d咩

好撚心痛

睇啊各位

有冇文字板

聽日帶口罩啦

唉 佢地fb 已經出咗post

屌你老母

推， 雖然P 牌推唔到

喊咗😭😭😭

真係好撚心痛

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

好心痛..

由一開始就講根本就會有輪姦 強姦 殺人 一個出得返黎仲鼓到起勇氣講出黎 口賤啲 佢可能冇受到更嚴重既對待 但都可以講得出有性暴力 返唔到去既 出唔到聲既係受過咩對待？享受緊冷氣既我同你 睇完嬲完係咪就算？

Fc撚同證實後會升級撚你地去晒邊？麻包袋呢？殺狗呢？講到尾都係唔係自己就算 自己安全要緊為第一 你地睇完咁多單被自殺唔心痛架？屌你老母

Sorry我睇唔落去

今晚所有野都要同我周街貼文宣，那怕撕纸狗同五毛。

如果見到佢地同佢哋講[如果下一個被性侵既係你個女，下一個斷腳係你個的仔，你仲笑唔笑得出，你仲撐唔撐警察]

我要唔理係咪連儂場都要俾全香港全世界人知道，popo到底對我地既手足做過乜嘢。

屌睇到喊撚左
義士唔係condom呀大家
呢場運動未完嫁

好心痛，女手足好勇敢...

推呀 屌你老母

927個陣佢話佢冇俾人姦過
大家睇返927段片
同呢段片講既野有出入
兩段片都係佢本人講

都話性暴力/ 性侵唔只係老強。

非禮，言語上涉及性方面嘅嘢，都算係。

吳同學冇講大話，她受性侵的地點是葵涌警署

＊ ＊ ＊

自吳同學除下面罩親身指控，警方旋即撇清無關新屋嶺，網絡亦多有質疑，筆者願為佐證協助澄清。

早於九月初，筆者已訪問過吳同學。在兩小時的訪問中，她詳細講述 831 太子站被捕者的拘押過程：

太子站＞荔枝角站＞瑪嘉烈醫院＞葵涌警署＞新屋嶺＞保釋

一個月前吳同學已向筆者清楚憶述她在葵涌警署遭性侵的詳情，筆者有錄音存案。

在 927 的中環集會，仍然幪面的吳同學都有清楚交代，她受性侵的地點是在葵涌警署（

回顧她向段校長的申訴（

「你知唔知道被捕嗰一刻我哋會被警方收電話？會用粗言穢語鬧我地。
你知唔知道警方要我地去邊就去邊，入黑房就入黑房，除衫就除衫。
你知唔知道我地有人俾速龍用棍打到呢刻都要覆診？
你知唔知新屋嶺個搜身室係全黑架？
你知唔知唔止我一個受到性暴力？
其他被補人士遭受不止一名警員不分性別性侵和虐待。
你知唔知我地俾人打時，港鐵職員望住我地視而不見？
你知唔知我地係拘留過程中俾人肉隨砧板上任人魚肉？」

她在申訴時不可能詳細交代時地，只能概述她和一眾被捕者的經歷。

除了極少數變態，沒有人會預先拿著錄影機錄音機侵犯受害者。因此性侵的控訴從來都相當依賴受害者供詞，這是無奈亦殘酷的事實。一些受害者因創傷而記不清楚時序，不幸地由原告變被告。

然而吳同學由始至終都沒說過她在新屋嶺遭性侵。筆者特地重聽訪問錄音，她的證詞與她在中環在中大的發言一致，沒有出入。

筆者沒有資格對恩恩怨怨置喙。但僅論 831 被捕的遭遇，筆者從未見吳同學有誤導隱瞞說謊。

謹此澄清。

尋晚連登好多人一口咬定係老強

喊到傻咗

推呀！！

師妹你好勇敢

屌呢個社會既老屎忽真係痴撚線
睇撚到好嬲 女義士好勇敢